想變蜜糖猩猩

咁就可以由出世到見到第一個人嗰陣就瓜老襯

想食蜜糖星星添

wrnqhimvkdkgreykptrpfcypeinkmioedmurforbw
nkrrvdhk nkrrvdhk okrqvmhi wrnqolmvkdkgrp
iiqdnr rmnirnjlqqhiyr
wrnqsrsrmoqrmrujnoarm
ofrdjcofwkifhirrspyrkba a ovtd?
rrsfmvrt kbrqhlyb
ptwlvdk mlhivdvhfh
ofygmyhhysrihlybismsruo tcjcosgdjlofmftigrevm
rmhi

om

hmkdruypwp

hirrmndpmvrurnyumvrratpkdrnrq

rripyoofrm..?wkifofolkbvdnitcodrndpmvkdrc
rrofedofrpmde
rpdehorrmn
ofrdgi qttcodrrrirg
kbrqhlyb

wkifrprirnkbhinsnikdrc
edrmrdedrmrg...jlkbyjkdrt
rdlwosrg rrvdyprg vdpkrryuhi
onioipyojcofoavdpkrryuhikdrn
wkifjlkbhirrrryuhirt
rrvdvioniobrvotnrujnqsggrh
rrm de yuog osgdrrmde
ppgurrhgaevufjrumpyp
osgdrrmde

hlvo vdpkyuoakbrnbfheatatpp

食緊